愈黎愈緊張，樓巿好淡之爭好快分到勝負

下年香港經濟一定好差
樓價咁都無大跌,證明好友贏
樓價崩裂式大跌, 淡友贏

政治凌駕經濟
全世界都睇美國頭了

其實好咩好爭論
贏左又唔會多左錢
輸又唔會少忽肉

淡友贏左
如果真係業主既好友 係真係會少忽肉

好友贏左
淡友真係無野輸

淡友 = 必勝

無野可以輸

幾時都話淡友必勝

你唔洗交租癡老母公屋住梗係啦
叫番你老母大灣區番黎，你自己出去租樓住盡點孝心啦公屋仔

你老母無單位留比你住呀？定你無老母呀 傻閪

本身有地方住 買黎把撚

講到樓市跌佢有份執咁
升又話費
跌又話未見底
從來都唔係樓市參與者

永遠淡友都唔會輸 都無入市

其實
仔住老母間屋 有咩問題？
你第時生撚左仔 記得趕鳩佢出門口

我唔會癡老母住嗎裙腳仔
成廿六歲人仲咁失敗A09

乜撚野A09
IT狗我就識

輸租金

不過連登淡淡有邊個係交梗租

佢廿六歲仲係A09

我條女住係我到
未有結婚同生仔打算
不過如果係結婚 住公屋又有咩問題
全港一半人口都係住係 公屋

A09唔知咩叫A09

咁趕老母番大灣區叫咩

緊張條撚咩

硬淡輸9 緊

硬淡9 吹十年終於見到樓市跌 1%

然後好撚緊張

交管理費就得啦
On99

叫條女一齊住公屋

重成日去旅行添
因為我唔洗供樓 大撚把錢洗
我搵幾多 你地都知架啦

呢度淡淡佢地有邊個會入市，裙腳仔個個都唔洗交租係到指點樓市

究竟窮成點先可以拎去旅行次數黎打飛機

好撚廢

窮到一個月搵5-6萬Lo

窮到拎去旅行打飛機

同覺得有錢人先用iphone

一樣都係窮酸臭

大把人租金收入多過你份糧啦
以為自己搵好撚多

呢d係生活態度
唔通到幾廿歲 成世人最開心既回憶係供完層樓呀？
既然住屋問題 我已經解決左
點解我唔拎d錢去環境世界 去食好野 去享受 去讀書增值自己 點都好過買層樓返黎供

一定大把大業主收租多過我份糧
但唔會係你個吹水精囉

間屋咁撚迫

去多d 旅行喇

三層供樓單會搵唔多過你條垃圾？

稅單我係開壇時貼過，慢慢搵啦窮西

終於有正常人
贏輸都好 有樓繼續有樓 租樓繼續租樓

佢以為自己好上等，其實窮到西

433尺 2房呀
有幾撚細呀

繼續笑囉
7月份 我話樓價會跌
你都笑鳩我 傻淡 窮閪架
點知依家又真係跌喎

過撚埋個農歷年 睇下個樓市變成點
到時記得笑得大聲D

依家剛需 所有人都知係假 睇下到時搵邊柒個托市

你鐘意買 overprice 既野 係你自己on9
話緊你呀 新業主

其實收租業主先最撚想無人買樓 個個買樓 有撚人租樓 收租呀
你同山林道 係收租業主 我柒都唔撚信啦

到時你去撚左跑山啦 重得鳩閒上黎連登咩

你有撚租收咩 得層爛閪自住樓
講緊你大佬 青山道呀

縮佢你老母閪到囉
你地咁鐘意提老母

公屋仔搵60k咁多，好心交返間公屋出黎啦 好多連登仔排緊

唔好怕，最多破產

做鴨唔郁比人屌屎忽 個D被動收入呀？

我份人就唔講大話 所有野都有證明
要睇走廊都貼撚埋比你地睇 貼撚完又無回應
你地就一味得個up字 9up個up呀

我屋企有物業，都睇樓價跌
升既您班傻豬只係帳面賺，下跌既您地就都唔洗怕，我底位會幫您接

Show黎睇下 被動收入
即係人工又唔撚夠我高囉 又自爆

講真
正常人都會想跌
有能力既家庭 可以入多幾層
無能力既家庭 可能因為樓價跌 變到可以買第一層

邊類人唔想跌？
岩岩買左第一層 層樓無乜水位跌個堆囉

我有私人飛機大炮添啦
不過唔比你睇咁解姐

重請左你老母老婆幫我間公屋 洗廁所
不過又係唔洗同你交代

強烈要求公屋富戶 撚狗俠交還公屋
好多連登仔排緊 幫下手

Yes
你咪係個個嫖客囉 無撚用個個呀ma
你老婆係我老母同事 講哂比我老母聽啦
佢話佢老公做IT 供完樓無錢剩 要做雞幫補家計

買左架 傻閪

其實你知唔知 公屋有得買先？
唔知你就走吧啦

你都推你老婆做雞 幫手供樓啦

強烈要求其他公屋富戶 交還公屋 自稱月入50k果D
好多連登仔排緊 幫下手

撚狗俠同唔同意？

洗唔洗又貼多次個三層樓供款單收你皮？

d 垃圾以為搵五六萬好多

條垃圾每日番屋企時應該好自卑

仲要入息不穩

我無所謂
如果佢地超入息 自然會比政府趕走
唔洗你粗心啦 全部有哂稅單 邊會走得甩
不過「好似」要超10倍入息先會趕走 其實好撚難

不過公屋比你地講到一文不值 乜原來有人肯住架咩？
你又排緊公屋呀？你搵25k 超入息 排唔到架喎

我話好
你又會有藉口唔貼出黎架啦

無話好多
多過你同青山道姐
上下ebanking 貼張圖都咁難
反而字就打個撚多隻
明架啦 心照啦

冇銀行幫佢上會

你又知 ， 你有屋企人死左呀？
想笑撚死人咩

你賣左咪又係訓街

條垃圾真係以為搵五六萬好多

冇樓笑有樓

我無排公屋呀… 太污糟
果D自稱月入好高嘅人，好心唔好做港蝗霸佔公共資源啦
下下要人趕先走咩，有能力就出去租樓啦

好友見到樓市跌，慌鳩哂，比心機啲，趁經濟未爆煲搵多個錢啦，到時工都無撚埋，驚你地差餉都交唔到

搵到我貼過既稅單未呀？搵五六萬既公屋垃圾

講真，十年計口水戰淡友贏過幾多次？
2016最似樣 但半年又要輸返轉頭

上次你盲撚左咩 ？仲要敗走話去老蘭

撚狗俠撚咁多狗，就快要開個狗場慢慢撚

有頭威冇尾陣

仲要係裙腳仔，做樓淡

個個都係開talk show人材
齋talk咁撚叻

你唔睇下十年黎既外圍環境？贏輸有咩所謂姐，只係鐘意笑鳩你地班硬好姐

2016年 因為我未出道姐
2018年之後會唔同哂

似隻公屋狗比幾個人圍住撚到團團住喎

如果我無point 你地會圍我咩

似係低智仔比人講兩講，講中心個句，所以老羞成怒多啲

你有撚point咩公屋仔

又當我d分身係我？
一時又話我A09 一時又話我同老母住
R撚哂頭

淡淡上網原來真係會上到嬲

google完首置係咩，係時候google埋咩叫A09啦

嬲，太多狗吠，要揾v 巴投訴下

我見似好友嬲啲喎，唱淡唔岩聽，我唱好囉，樓市gogogo

人地訛稱自己係大業主 但低智

hi 硬淡

下星期大暴升

成手call 中

V巴搞緊個非法電視台呀
要睇英超睇波

我講廢話都覆我咁多次

無視大環境經濟最戇鳩
你估地球真係圍住香港轉架咩
不過都係
剛需糕糕糕
樓市升升升
好友贏贏贏

巴打唔好再講啦，低智仔唔岩聽又入黎咬人，我地唱好樓市啦 唱下唱下，樓就會升架啦 樓市gogogo

股市短期波動關閪事咩，你時好時淡

半年後傻淡又失蹤
幾年後下一個疑似跌浪又出返黎
但仲交緊租

死啦，好多淡友分身

分身入哂黎
佢地即刻趕撚住走

係呀
永遠都係咁架
跌一跌又升返 97年-03年 都係咁架
不過要跌足7-8年咁解姐
實升返架喎

佢地去第二個post 撩交打姐

啱
比佢地係到支持下樓市大西北劏房算遲早可以升到四萬蚊一尺
好友係剛需嘅表表者
香港樓市係地球上唯一抗衡到經濟周期嘅產物
如果佢地唔去提名nobel prize我覺得浪費左佢地

年年淡友都好多經濟危機理論，不過無次中啫

其實咩都有個頂
不過樓市無

下年起跌足7－8年喎，唔好氹淡友開心喎

圖已cap

都唔知邊班人先惱羞成怒
嬲到要鬥月薪貼戶口

頭先去左食飯，黎遲左半步
早排入低置區散步，見到有個新上會唔夠300尺大業主喺度呻話申請唔到hsbc張visa signature信用卡， 張卡要求係年薪48萬 or資產60 萬

好想知佢d被動資產點黎，唔通真係做鴨

有無門路？ 我想入行

話明被動收入
緊係訓係到唔洗郁 有錢收個D啦

做咩衝住出黎認

依位巴打識野
見證到一樣野可以違反經濟周期產物就係身邊發生
有無感到無比嘅光榮
有無人有link可以比我提名香港樓市好友拎下一年nobel prize
我覺得香港埋末左佢地嘅才能

印象中真係唔止你一個申請唔到

咁你補交乜野文件就搞得掂

爸爸有多間屋 就唔洗租拉

我無樓但都覺 d淡友痴撚線
自己上唔到樓就咁撚黑心又係到自我安慰又係到幻想樓價跌
d新聞選擇性失明
ccl跌0. 幾% 係到圍爐打飛機, 對 d新高新聞盲撚左
樓市幾時都有波幅幾時都會有差距架啦 a
,最高最低差幾十萬, 1 成左右跟本就正常

拎 d蘋果假新聞黎打飛機 , 以為自己好撚7 串以為真係會大跌自己有望執平樓黎打飛機, 真係好撚肉酸, 下下唔計唔計好撚串咁

我自己暫時都買唔起樓, 都希望樓市調整有機會置業, 但唔該你班癲佬望淡都基於事實丫....

正常人都應該係咁
我未有樓之前都想樓價跌
但從來都唔會好似呢度班人咁on9又黑心

其實都無野好拗, 真係跌 ccl自然會反映
你日日拎 d on9 標題新聞打飛機
好撚核突
事情係 ccl而加高位横行
咪撚比 d media作新聞以為真係跌啦
日鳩日拗 d唔撚係基於事實既未知
阻撚住晒 d正常討論
不如自我裝備搵多個錢真係跌價個陣入市啦

不過最慘係:
d淡淡幻想會跌到求其都入到1.2 間 d好友破晒產咁就真係縮番去屎眼啦

跌1, 2 你又未夠錢買. 跌3,4 成淡淡又幻想再大跌,唔敢入市
到樓災個陣連份工都保唔住 買碌柒啦

你就好啦，銀行咁多錢

好友贏左多忽肉
淡友贏左好友好多冇左幾忽肉

黑心得來戇尻呢, 成日話依家D人摸頂買貴幾十萬, 以為大跌市自己一定撈到底, 跌唔跌都仲未知.
林太已經比左好好既啟示佢地

健康樓市係跌少少升多多，跌少少升多多

投資既就可以了將手上既貨換更優質
自住就當然細換大

呢d係好友所想既，淡友就當然係想上車啦

不過呢度淡友唔同，佢地係唔會上車既，只係一班純粹想睇樓市跌既人，公屋俠同隻垃圾乜野的花生兩隻裙腳仔唔洗交租，佢地係唔會買樓，其他淡淡就應該會上車

所以你見到公屋俠同隻花生係唱淡唱得最犀利，佢地根本唔係樓市參與者